3月28日足球探討區4

贏多啲

咁早既樓主

用邊個

雙開

goal~~~~~~~~~~~

巴西-2 9.5s

呢個支持

支持-2

7.8b有冇得諗 得走地可以考慮

2.5

嘉琦心水
澳洲2.5
中國
烏支別克
俄羅斯
巴西

巴西上呀 炒佢

3:0完大家happy

巴西半場比多2球

快啦

3:0 same road

美帝請一定要開到

我同KAYAN一樣買左9.5S

琴晚豬得好慘 點解你地仲可以正數到咁勁
求十點兩場心水起機

即場可以執埋6.5 tim

沙士飛b
泰拿尼斯s
羅奇代爾b
牛津聯b
秘魯b

睇下有無足水先

Same

不了 求樓g出尿打救

秘魯大 繼續

詠巴，米國有無咩心水？想追數

Gel客入第一球
10秒後就主入了

追數等聯賽啦
呢d玩死人

比俄狗同葡萄牙狗玩死

巴西即場似唔似2.5細？

有緣再見

走了

入頭細無肉

玩留

Why

呢啲友誼賽真係唔好太注呀。。。

尋日冇w過 豬1000 前日一樣2000

6.5升左0.05 等5.5?

咁重手
抖一抖先 留低傾計啦

美國半細0.5/1s幾吸引

6.5

一陣早小小出心水 同路就跟啦😣

球證同我講一陣尼馬紅牌+輸12m

直頭覺得半場0:0

我本來俄9.5好撚有信心 特登入500去追
我屌你老味迫鳩害我

而家想cash out埋果2蚊

一齊慢慢追啦巴打
我都輸緊2000
一急就出事
尤其今個星期國際賽

我多你1.9

我都輸咗500

個角真係重傷.....

10🖕🏻🖕🏻🖕🏻

大細？一齊交流吓?

同路 買咗2注

3注

我買左好撚多...
買親角都輸..

12MA WO

煮？

對呀

估唔到 真心

上盤開得出先救到我 仲有美國

美帝0.5/1s x 秘2.5

樓主~其實你玩緊隻GAME有咩咁好玩
我屋企隻佬由朝玩到晚

MISSED

.......

12MISS完變左角

仲有朱古力都..

On9 成班垃圾

我都係架 所以已經戒左角

jumped

邊個柒頭射。。。

6.5s入唔入好

如果以前電腦有玩過 會上癮的
十幾年前lu隻game

WUCFU 話6.5大WO

如果要戒 其他其實都冇乜分別

好

操！尼馬

佢成日叫我同佢一齊玩

嘉琪

:-巴西無入球

我開頭都以為你係玩番電腦果隻

早晨

巴西快入啦
唔好成日要人屌

烏拉圭出so9要唔要上盤好

今晚莫雷拉好似唔錯

買唔到五月天

得1.55

嘉琦心水
澳洲2.5
中國
烏支別克
俄羅斯
巴西
巴拿馬

美國c買唔買

收下息

1/3 串秘2.5
2/3 單頭

美半場2球先殺0.5/1s 200%值搏

嘉琦心水
澳洲2.5
中國
烏支別克
俄羅斯
巴西
巴拿馬

應該係咁多喇

我買左2/2.5S

🐢盤

巴西12m唔入對面入

美國龜

重鎚左美國

烏龜有蘇9

半主？

2:0

goal~~~~~~~~~~

goal

屁馬goalllll

玻利維亞真係贏埋
度完唔夠信心無買到

嚇撚死 以為美帝入波

12m唔入對面都唔識入

亞冠廷

我都係

6.5既朋友子cashed 未

詠巴烏拉圭ok??

一齊屌

THANKS CFU

cfu仲未訓

我無買就會百發百中

做緊野-,-

嘉琦心水
澳洲2.5
中國
烏支別克
俄羅斯
巴西
巴拿馬

上

買！

巴西-2

岩岩醒冇耐一開已經得8.5入咁濟miss左 but多謝cfu

掙扎!!

7.5都cashed

幾多

Thx cfu
跟親你都中 救命恩人

嘉琦心水
澳洲2.5
中國
烏支別克
俄羅斯
巴西
巴拿馬
不賭: 烏拉圭

友誼賽唔賭太多場
今日完！

美帝冰封入球

點解我買親都唔中既咁

KAYAN 美國好似唔會太多角?

賭波就係咁
買就唔中 齋up就中曬😑

🐢

抖陣今晚玩馬仔

其實今晚淨係輸一場 但一場致命

尋晚場角大？

夠喇...一場無晒信心了

B?

睇odds似開到8.5
但可能中場先買，費時又半0半1

比利時

美帝0.5/1s
秘魯2.5

睇下有冇本玩先😂

巴西繼續刷未

咁我繼續F5 五月天先...

次次冇都走去入錢

不了

3:0

goallllllll!!!!!!!!!

其實買win似抵買過角

冇就唔再入

Fake

停角啦

巴西3:0
no goal is ok or one more goal

Fake 第三球客 $20

早 琴晚又跌返落$100

12m又唔入 又fake goal
巴拉圭唔入既話我當我贏

你買咩我跟你買

美帝w點睇？

巴西入多粒

有人想g 分享小小
其實我揀俄係因為主場勁 加上友誼賽根本唔洗睇得太重實力分別 就算真係睇都會揀俄 因為盤讓太淺 一隊排60幾 一隊排第5 開盤開平半仲要有1.9x 擺明係引主 加上出場名單 冇盧卡古冇夏世三冇古圖既比利時係廢左7成 最後就係米仔係利記羅賓漢既重心 對弱隊一定不揀的
新手小小心水 勿插 何況只係險勝 應該都係-6多😅

巴西fake完 對面入

引客**

辣殺巴西

力頂9.5s

巴西唔入就比人入啦

練心時間

巴西快入一粒之後打邊爐

即輪

輸

繼續比多兩c

巴西角細爆左

2.5/3 @4.5

求其搵隊入

四奴加草泥馬食屎大

10.5s 練心時間

我吊你老未，巴西快撚入多粒

goallllllll

客ng@16

yeah!!!!

$10

比多粒

買完10秒都冇就入

馬細佬

12m唔入
fake goal埋
巴西都再入到 真係足球王國

冰封全場

$20

足球王國

YEAH~~~~買到五月天

我都係買左60

馬些路根本係打翼既材料

屌你老母4:0未

10.5s 頂住

即爆

88

爆左

仲未賣哂飛咩 ？

比多一角呀你老母

好似好多人買左3:0

應該買左-2

10.5都爆 屌

派未

幾倍

操控巴一屌就爆

Ky玩美國？

11.5
我愛巴西

係公司㩒
有排啦~一人限買4張
我入到去果陣場場都仲未賣晒

竟然可以逃過12m fake goal 兩關定律 再入波

13c

fat fat
11.5@4.25

頭先

師父好似買左角細？

快撚完場

針了

今晚拎去賭馬推幾口

唔係角大咩

屌你老母半2全13

巴西而家先黎喪攻

半2全13 cls

師父真係好可愛😂😂😂😂

嘉琦心水
澳洲2.5
中國
烏支別克
俄羅斯
巴西
巴拿馬
不賭: 烏拉圭

我愛巴西

詠巴勁
想問睇大細波有無咩心得

睇佢屌波真係賞心悅目😂

4場不敗！

同問

琴晚2點正已經死亡左

就係睇埋12m唔入 同fake goal

得你中

已針

🐢入波未

Kayan 我想知琴晚馬會估錯比利時角大定我以為佢估錯？

美帝入球定定驚先好嘛

唔想見到d 南亞人

Ft 3:0 13c

的返170 allin 8.5 good?

下半場先

輸死了

呢場執幾多

Ky here?

烏龜又係辣殺

等6.5入角

邊個執幾多

i mean你已經預備埋呢啲事

0:1 了

半大！

佢話佢呢場執幾多 not a question

你尋晚無買定巴西-2？

好在3:0
重心 巴西-2

講多幾次

派竹戈

想買下隊就入

想要即場

Kayan 唔愛我了 唔應我了

8.5可入？

美國一定要然呀 尾關🙏🏻🙏🏻🙏🏻

美帝咁快入

烏龜goal

詠追細？

波po 水 好似係

1:1

goalllllllllll

0.5/1s抵豬

烏拉圭

巴

試下波蛋3:3

屌你老母

秘魯快啲大埋佢

一齊入

2邊同時0:1 同時1:1

咁惡

又對。。。

半和fatfat

樓主被迫害

下半場要刷角了

兩隊又同時1:1

假波

兩邊一齊領先一齊追和 假波

#

半1：1仲fatfat

唔買半細買半和反而仲好

個2.5s有撚排頂

gel撚走左2個角

領先緊實追和 0:1又追 1:3又追 我屌你老母呀

咪係

下半同我各入兩粒

一買2/2.5s即刻 1:1
黑撚到震

8.5 1.92 1.78
9.5 2.90 1.35

買角大又唔撚大 頭先巴西狗已經買10.5s又爆

補唔切和

秘魯半場開大啦，唔想等

原來波po有人gel 美國win

Ky 7.5?

除左巴西同烏g同路 其他沒了

仲有尋日泡狗頂到尾先爆

屌...gel埋烏圭

買左半0比0

頭m頭先2x3 美-1 龜-1 有啲危

差一粒 快開大

訓身8.5了 唔中就jump

美帝求你半2全2

屌佢老母一次過gel2場

得罪講句 好撚無大志

最後三十雞 求尿

1.85

屌！真係傻左！
估半大，去買0比2
知道唔貪心

反正唔撚中都係jump 訓身9.5 啦
輸左31號重新出發

我屌 我個美國

但係買細又無膽色wo

30蚊gel晒2場
屌佢老母

我估半大，買半0:0

cfu點睇d角

我諗你買完3.5 s就覺得好易爆

點解咁做

咩中位同odds？

8.5 1.85 1.85
9.5 2.58 1.44

支持 我都最後一注入左2/2.5

好似會有

真係玩角既應該等7.5
角我好廢

我仲未訓 頭腦唔係幾清醒 不過應該大到 話哂去番初盤既中位 8.5 有機 9.5 都有

你都會無嫁咩

Cfu幾多個鐘無訓

Ky 美國照舊？

1日

中場出埋2.5/3比你買 我估會多一粒

美帝休息完入番粒先
我知你得

我記得cfu 5點幾仲屌緊波

西西子

E加準備訓

客 $10
客 ng $10

剩餘$10 買即時逃生門

終極角大啦
不過以往尾場都會角細

伊妹

屌埋半場啦cfu

召喚詠巴

巴頂住就夠

屌你老母俄國佬
屌你老母日本仔

美國上阿屌你

gun

買大好過買細 買大可以叫45分鐘 一陣8.5 係60分鐘爆就玩得15 分鐘

日本仔唔駛屌掛 都算乖
屌卡塔爾同比利是啦

俄角苦主

同路

8.5 1.91 1.79
9.5 2.72 1.40

美國仲有3個角球未出黎

Gel頭苦主

屌佢爆多一角俾我係咩玩法？ 係1角呀 87分鐘啊

咁又係 開左-2俾我
淨屌比利時ok

愈回愈愛

唉屌唔撚補了 要爆就爆

伊妹 我琴晚講左句 我4月復出 cash out 到 10k就派1k出黎 20k就派2k

Gchi我ok! ?

廢物烏拉圭

支持

Gchi

G持
因為我都係俄角苦主

等您 -12k

g持

俄角苦主揮手區

美國佬上阿

豬到想喊

入左8.5 9.5 無就自殺

可以打和狗會？

Sorry 累哂全家 國際賽 唔應該玩咁大

唔關你事啦

7.5@1.61

足水入

屌 即刻無咗

5c

冇7.5 不如skip
大把波

有就派me

入唔到入緊就有C

屌 咁你係入左先跳定入左等跳

回果時入緊 之後就有C

尋晚比u21重創，今日要入錢番身

好眼訓

-4c gogogo

就算今日入錢番身都好 今晚：.d波唔好買 買馬好了

覆左2次

想入8.5b，入唔入好？

但我唔識睇馬淨係可以跟你地買

腸胃唔係幾好就有兩排益力多係雪櫃

媽媽子真好

我中場入左

個8.5好硬

腸胃唔好 飲益力多有用 ？

我腸胃都好差

唔是好痾到屎，我次次飲完都好順

所以我估應該關事

🐢場波似點都仲有一球 希望係客

好撚大聲笑左出黎

飲凍奶茶

要打要罵 隨便 唔gel 過真係唔知 有幾邪 唔gel 都gel 左 你地想jer落去我無計
我想繼續係度傾波啫
唔想我係度我都可以走先

噢我以為係掉番轉 肚痾要飲益力多

美國佬入波啊

cfu好衰

Ed環境唔出聲穩陣

幫人屌角 8.5 9.5

都係訓教 自己屌啦

美國場波如果半2全2派100
頭5抽1

6c

沙地同墨西哥盤口唔穩咁都贏到波 犀利

Me

我

Lm

頂撚住2.5阿

me

5席占3席仲唔係我

世事嘅野

點解唔係me

唔夠你玩wor cfu

好彩未訓 咁都有得乞

可能都抽唔中cfu

做馬？

成功燈死樓主同朴巴張大飛

跟乜都輸乜 決定4月1重生

Ok 你買埋我個份

屌你啦

🙌🏻🙌🏻🙌🏻

燈之前講聲好無？我跟左

樓g: 原來係你！

話左做職乞

狗會食左1c
上網睇話係7c

頭5抽1 過哂頭5都留係咩事

仲係企硬8.5 開唔出都無天理啦

樓g應該仲頹緊

事旦啦

Me

半場開幾角

4

4c
8.5 9.5

神奇中位數 9c

美烏

開左成個上就 個8.5 開唔出真係好撚無天理

想要個足水8.5姐

係囉 仲係8.5

辣殺烏！知道買你對家

有人gel左

半4全9

其實痴巴勁姐
好彩訓前未追和 如果唔係訓唔著
最痛係俄角同埋背利開唔到半細...

一陣變左俄咁半4全7 就含家富貴

8.5足水

今晚番去整條靚既單雙俾大家

最心痛是

等緊樓g 出水

啋

背利半場3粒

美國加油啪啪啪
入波啪啪啪

手持8.5 2.27
7.5會再入

1:0打機 打到一半>1:3
打完鋪機>3:3

美角！！！give me c！！

7c

lm

又入唔撚到

點解唔話我勁？

美果場最多多1粒

9.5入唔入

1.5s 由1.4回1.42 原來真係有玄機 當交學費
連逐5場半0:0 今場先爆

唔想輸半 烏拉圭入鳩佢啦

美國差1隻角未開

因為啲人話佢tip主 我再加多注落去追客

重現8.5

燈神勁d

劇本 8.5再出現低水即8c 停到最尾10mins 9cft

Yes 我半大力咁打左落去

2:1烏

烏龜21

屌 真係睇錯盤

鳥龜2.5 cashed

美國佬快入

快入比c

起身戶口仲有錢

烏2.5

烏龜可否反cup

真係烏拉雞

達陣

啊蘇 發力未啊

一有大波就見巴打你

有goal既地方就有我

爭2隻角呀

垃圾卡雲尼 咬人so

沙士菲b
泰拿尼斯s
羅奇代爾b
牛津聯b
秘魯b

反cup返尋晚場世紀假波

-2cccccccc

美帝入未

Ching又要改名了

美帝入波吧

美國佬快入 刷多兩角

美-1g -2c

沾屎

美國佬

橙 又豬啦

屌你老母朱古力

屌你老母

角球全面進場

1.32ng

美國請入
刷多2c

美帝 烏龜 屌你老母

nba絕殺

不要消希望

美帝開全細可以教我睇盤
我半細比佢殺咗

8c

8c -1

大小二辨勁喎 贏幾多？

比多一角啦你老母

換咁多人做乜柒
入波啦

追返尋晚輸𠴱既角同盤，仲可以食返兩餐晏

尋晚重注咗 差啲針

美帝入佢呀

烏 紅埋

兩邊都同我入多粒啦 唔係邊有錢食飯啦屌

入波變紅牌

嗚

比多c 求下你

比多一角大家開心呀

支持了 個心就黎頂唔住

輸光光了

所以有賭未為輸 外圍賽小注

針

買左乜

補2分鐘咁少..

補唔補時

絕殺之角出黎啦

唔敢同K姐對了

要戒賭了

針得

8C FT 1:1

屌 輸到仆街

Ex改

乜撚都買唔到 thx hkjc

頂撚到心臟病
Thanks 詠巴

烏圭和埋比我輸半啦

正廢j

剩係中左條過關美國細串秘魯大

屌 又係咁

玩留左右

話左冇7.5就唔好入 寧願skip
又冇人聽。。。

狗兩菜巴打要抽我了

左右

貪好賠串咗美帝半細

中細唔中8.5都要豬 求拜

Teachme

KK 今晚有無馬仔心水

輸左600比角球

抽me

我8.5高水都唔入
等7.5
1.7x果陣想入就有c 8.5咪唔入囉 點解一定要買

8.5企得硬因為要引角大
7.5 岀現過一分鐘都冇

跟你大細波追數

玩留西西

派我

我針了 4月見

召喚狗兩菜巴

有呀但唔算好大信心 呢排馬仔都輸🤦🏼‍♂️

左右，一齊？

勁 我無入

波po條友
30$gel兩場
一場俾人追和
一場俾人cup緊2:1

戒一日啦 下晝玩下期指拎返d錢先

叫咩名

過去lm

多謝你信我

不要走

有好野要話我知呀

嘉琪今晚r1田泰安博唔博w

d波唔正氣

我覺得你旺 所以無追

Gel頭撚

星期四一場波都無點過活

貪心救左我一命 8.5唔出2.4無入到

馮盈盈
曾志偉
想跟你亂纏
廢清
詠巴
轉頭抽 有無抽獎網

5個中有兩個藝人 屌

唔捨得你，唔酒

國際賽-1k

辣殺

一時時啦 救到就救😣
有時我好燈😒

You sick?
Tg you

需要安慰

公主豬左幾多

我攬住你

Lm 學野

有無人派

Ok cfu中我代佢拎

改名轉運

我又tg詠巴先

好彩聽kybb講，skip咗

你又輸左咩呀公主 ？

唔係我講咩

其實好正氣，睇賠睇到

全部主場

次次都係衰心雄
宜家乜都無啦 係咪衰

G持

其實冇人信既感覺好難受
不如我走

竟然無我份

我信

所有馬會投注站星期四收九點三

我信
但冇錢跟

100->1500-> 300-> 0.6
烏拉圭輸埋就清晒

今晚馬仔幾正氣

一陣去交學費先

雪櫃

我同KAYAN 都係藝人
不如加埋我地落去啦
想試下抽~抽中都唔洗派俾我, 純粹想試運

亂纏巴留hkjc no.

買左7.5細 8.5大...

今晚買你

+1

你是誰 改左名？

We7

真係mo cfu😂😂😂

詠巴出水你要跟

詠巴出即場針了

我都針了

我信你呀 所以走左去煮飯無繼續追

我一早買左姐

星期四一場球都無 點反cup馬會

買左先見到

得我信加奇

起身見有2xx balance
開心得滯買左兩注8.5

又亂買= =？

我信加奇 不過未過post睇唔到叫skip

呢幾日真係好似坐緊過山車
就針

信佢開得出

我都想派你 不夠未推夠

戒角球3日

琴晚又輸又贏 最後先贏少少

琴晚有買俄架嘉琦

Me馬仔大細波打返起最後衰係角波

好過豬喇

針

然後放工入錢先 好彩出左糧～～

本身以為俄果場針 點先追和

本來呢個星期正數緊 又回到原點

許願樹成日改名

煮咗靚靚早餐，有冇人想g

改到唔知邊個係佢鳥

有錢派點解我唔知

請我食

係

賭返先用舊名 依家鳩吹水

世正 下次抽埋你

以為新手足

可以

12點仲食早餐

影黎睇下

雞蓉味

想餵盧食早餐

今晚allin雷狗好似幾掂

位置8串1

跟

原來係你

吾日三省吾身

都ok呀詠巴

Wing ba can leave tg one more time?
Thanks

盧去左邊

樓上個位好似幾勁咁

多謝你地

小圈子😒

總結嘉琦心水
澳洲2.5
中國
烏支別克
俄羅斯
巴西
巴拿馬
不賭: 烏拉圭

同詠巴一樣 波今晚繼續努力
不過玩左馬仔先

呢度有邊幾個大蛇跟得過

樓g馬仔啲w睇得幾準

$50等起機

鳩買多
我都係出下自己買左咩only
唔係水黎

呢排善妹燈燈地
幾日後見了

屌你老母點解琴日發夢夢唔撚到俄羅斯同比利時空難

左右你走我都走的

想入錢收息 騎g王莫雷拉是咪100%

屌搵左好耐都搵唔到ky所講既 波

又話睇醫生

轉玩大小球了

參唔參埋我玩

波蛋不宜進食太多

我係度

#bawling#lm

Here

Cash out出黎洗洗底 有個新開始
意頭呢家野

一出糧就無哂 有無救命水

不jer不gel就得

好似無人理新會員咁既 都係走先

原來係咁

打死你！

hi no gel no jer

ok add me ok?

Cheungheng (gone)

公主

尋日見到有人用左我個名

半認真半鳩賣自爽

jump了

我之前咪問過你

以為你同男朋友唔知點

幾時

上幾個po掛

cashout左今星期錢後
豬爭$50

Cashout完輸錢係定律..

以後唔撚cashout

呢句真

盧蛇！出黎呀

依家啲𡃁妹發育真好

hi

Cashout完3000之後輸返500再入錢先會贏

佢含緊我

Same 好彩已享用2/3
不過頹到依家了

Keep住係銀行草住先 冇野想買= =

豬淨$20至真

咩係cash out?

Cashin我就識

唔知

Cashed就知

急症室由$100加價到$220？

波post？

想學 求帶領

未出odds點知
上個week fat fat wor

Cashout左600 留返個本500豬左350

入100玩馬仔起機

好快會變波post

樓主係咪真係想討論下

馬會户口由2200->100

今晚試試救唔救到

嘉奇

Lm 跟進

但得頭
三張馬跟唔到
未收工

救埋我

嘉琪一定要救埋我

不過救唔到唔好jer
你覺得波穩陣其實可以skip左馬先 賭真係唔可以急😣

冷靜啲。。一陣我輸左又害到你地
你地唔好咁

點會jer

今晚要跟樓g馬仔了

我幾鍾意呢隻 1檔幫助幾大 我有揀 睇埋臨場

今晚gun實了

同組馬亦都唔叻 第7場可以再睇下先
有場地偏差而田仔仲旺緊既話就可以wp

岩岩問你參唔參我玩又唔理我

98

無波賭既

有+k 無窮人

gchi

但我想跟你亂纏

我想問有冇得入馬會買真飛 但係派就派落戶口入面
未買過真飛 淨係買過六合彩

以為你想人加你tg

20蚊買馬都救到？ 得番百幾

沖涼巴

每日廿蚊陰下陰下咁輸 就快歸零

今晚挪盃客隊有中堅賓

今晚Gun樓主馬

今晚要食飯 我都未必場場睇到臨場心水
一係放低頭幾場初選比大家參考 但初選唔好跟足 樓g臨場有心水既話信佢 ok？

講起賭馬發覺幾次都係頭三場係威係勢 跟住影都無

通常都係咁

識買了

已將戶口既錢allin左挪盃 唔駛賭馬一身輕

但樓g你上次好似尾場中w喎

你度左馬未

果日岩岩醒 第係第一場

客其他 中堅賓大展神威

咁每個賽馬日賭3場大注你就fatfat

講

咁咪唔應該放自己買左既馬上黎

妙感世界第一美國全角搞乜撚 美國有一c未開唔等於巴拿馬無c

繼續訓

今晚我拉大勝回歸

輸撚緊

除左r4

今日休息啦
啲波點賭

岩

賭馬

田少騎豬王？

第一場win

波鞋白邊可以點清潔？

牙膏

精氵夜

去ADIADS 買果D 清潔噴霧啦

我有

想吞

連登倉鼠奴出晒嚟！！！

盧b i miss you

想吞，我會係口到浪下浪下，就慢慢品嘗再嘔出黎溝奶再飲

腥撚死，張住係個口到

我個心
好痛牙

牙膏牙刷（認真

牙牙牙

走咗兩堂econ今日上堂交啲圖竟然撞中曬

你飲過

1

2

3

5

6

cut

7

買過對

華西巴 唔洗番工

10

10連成功
搵人派我

華西巴做咩係度玩10連

斜陽裡，氣魄更壯！

法唔法國有7成柒嘅女都鍾意嗲聲

盂蘭勝會，心中不必驚慌

斷線下沉的風箏跟我飛過多少個小鎮

你老母烏拉圭

好多野做 無心機做

一齊唱歌

仲為輸美國盤同角球傷心緊

岩岩針左 七日後再番尼

Yeah so

貴嗎

百幾有枝

頭七

收工

變左絲

本身係

夠鐘開post

用急症室喇 好忙

995

996

好似叫我唔好去睇私家醫生咁

998

999